
                      Típica y tópica pelicula española, sin argumento realmente intigrante, porque en cada momento sabes lo que va a pasar al momento siguiente, bromas de risa fácil que ya no hacen gracia más que a unos pocos y de cortas carcajadas, ya que muchas gracias no las tiene... En pocas palabras, película aburrida y prescindible.
        
            